想玩改裝綿羊仔 有咩改裝品牌子推介

誠心一問
想買架250以下綿羊翻黎改
睇緊Yamaha force155
改裝方面睇緊malossi
因為想改珠盤果d
以實用耐用為主
小改外觀

買車加改裝預算大概5萬上下

大家有建議或者推介

呢款台灣好hit

價錢算係咁
同埋又幾有型
似tmax

推